緊急 明天拍賣5G譜頻 點去慶賀中資電訊商

明天拍賣5G譜頻，有冇手足到埸去現場慶賀中資電訊商，如果中資電訊商搶譜頻、一定利用5G去監控香港人？

先推再睇

[member咁就要阻止佢地入場啦[/member]